有時行過中環見d西裝友就諗佢地係咪想做呢d

真心
係真係想做
定做俾人睇
由細到大
讀書讀俾邊個睇
爭到焦頭爛額
成全左邊個
有時係街
見d低低地個d男仔
阿媽拖住過馬路
但有d人
無論付出幾多
證明d咩
老豆老母都係唔滿意
有d人
考90 80分
老豆老母就興師問罪
有d人
又吸毒又盛
就有人支持佢
或者做人
或者尤其男人
真係唔好諗咁多
以為做左d咩
就可以滿足邊個
或者做男人
根本唔需要咁精明
機關算盡
因為到頭來
又為左邊個
為人地
冇人會讚你
為自己
人算不如天算
今年就卅歲
感慨萬千

有能力又鍾意咪做囉 無話為咗邊個

想做你老婆

格劍